究竟外國野雞top up可以搵咩工

中學同學Dse得個位數
由ive fd一路讀 讀到有個唔知咩大學學位
但係搵親d工 乜柒mt gt果堆
填application好多都係得8大
有d仲要得5間甚至得三大
真心想知呢d degree grad既人係點搵工

你讀咩？

可以搵翻外國跨國企業 金拱門

立法會議員

笑撚咗

其實最後係睇你英文好唔好

掃地

飲食

good point

Tree根同葛博士咪就係成功例子

講緊連apply都冇份
見都冇得見 搵鬼知你英文好咩

文員

某大外資銀行工作，有個同事無學位，但英文一流，一樣升到佢marketing team head

所以呢，唔好咁弱智 英文好，工作上就係大把機會

見都無得見明顯你CE / AL / DSE 成績見唔到人

公開試見得人讀乜春top up
睇下個topic先出聲啦 弱智

其實係你太睇少人讀top up，唔少朋友讀完top up 前途都唔錯，而且大把CE 14-18分開後都係上唔到大學要讀top up , 不如你了解下先話人弱智啦

我邊忽睇少人讀top up
事實係公開試唔好先讀top up
你就講咩公開試英文見得人就搵到工
不如你碌返上去了解下我講咩先啦醒目仔

你到底有冇同事同朋友

冇同事讀top up
點呀 你講到搵咩工未姐

我係講最重要係英文，如果你話要搵咩工的話，識人做保險，銀行，政府工都係top up

咁咪乖囉
明明我個topic都係問搵咩工架嘛